將衞斯理拍成東方版盜墓者羅拉咁有冇得諗

成日都覺得衞斯理加入啲荷理活特技
改編少少唔太戇勼
拍成電影應該唔差

選角難

其實點解唔拍大厦
成本應該好少
搵個單位
搵部𨋢
外加一道門一個浴缸三個降落傘

冇張力

西方版衛斯理

正

笑左😂
要打入西方市場搵吳彥祖有冇得諗

搵邊個賣肉

最貼地既先係最恐怖

新加坡電視台於1998年播放《衛斯理傳奇》的《大廈》，是首套以現代為背景的衛斯理系統電視劇。
演員表
陶大宇 飾演 衛斯理
鄭惠玉 飾演 白素

換咗個導演先